一人一套迪士尼卡通帶比你嘅啟發

蟲蟲特工隊 - 團結就是力量

怪獸大學 -
你的樣子如何，你的日子也必如何 (大眼仔）
條條大路通羅馬(冇係MU Grad, 但照係公司由低做起，做到驚嚇專員）

Inside out
人生唔可以只係得歡樂
正正因為有悲 所以同時先有快樂

有時候 悲傷既同理心都可以帶黎正面影響
乒乓冇左火箭個到
啊樂只係一味叫佢開心
要正能量
但對乒乓黎講 係冇用
相反 啊愁既同理心就令佢喊左出黎
之後就冇事

富貴貓 邪不能勝正

唔係靚仔靚女唔好搞咁多野

魔雪奇緣，要令自己內心強大，就必須要面對內心嘅恐懼。